試著不要對著白衫喊「唔好打！」

「還拖！」